勇武派可唔可以新增一系？

見到隔離po有爸打講勇武派分5系
1. 火系
2. 水系
3. 土系
4. 光系
5. 格鬥系

上面咁多種都係以直接攻擊同傷害人身體而達致對方敗走
依種方法亦都係最消耗己方軍力，體力同物資嘅一種方法

如果有種方法，成本又低，又可以拎到敵方自動敗走，唔需要埋身肉搏（但都阻止唔到敵方嘅遠程攻擊，但至少近身嘅打鬥可以避得就避啦），又有無得諗下？

如果要大家

掟屎

（又或者做屁彈，都係屎尿屁d野啦）又有無得諗？

成本唔洗諗，self produce嘅野成本一定係最低
你諗下班狗成身gear都係屎，乜野士氣都無啦
仲用電筒照前線？睇住有無屎飛埋黎好過啦
又或者有可以運到一缸入去，用條喉加個電泵就直接噴出去，好過掟磚同掟石
加上，藍絲文宣可以收皮唔通話暴徒噴到英勇警察一身屎加埋張一身屎嘅警狗相，真係不得了
中立嘅人又唔會覺得暴力
可以拉攏埋佢地去我地依邊
真係一舉幾得

但依個方法都有限制

1. 鬧市會超級擾民（我諗程度僅次於催淚彈所以我建議係元朗白衫陣地附近用）

2. 前線嘅嗅覺一定要麻木曬

3. 事後要自發洗街（而家都有完結後執垃圾嘅義工隊，依個問題未必好大，解決水源問題就足夠）

4. 依樣野做得唔好嘅話，會令人覺得成件事好鳩而抗拒所以要定立一個好確切嘅目標（eg我們不是暴徒！，沒有流血抗爭！等等）令人覺得我地依個舉動係升級左，唔似班狗淨係識打人

依樣做得好可以帶民意！

因為腳有缺陷，無上過前線唔想拖累人只可以做冷氣軍師
如果有諗得唔夠全面嘅請大家幫手比意見

事後要自發洗街
on9

前4系都係格鬥系黎喎

比屎好嘅野太多

但而家都有人幫手執乾淨條街

你唔好話扔m巾

臭系？

樓主

M巾最多係痴係身上
但屎係可以流入gear d罅隙到

樓主智商堪憂，小心teamkill

仲有補師
土系指整路障果D

agreed

蟲系

屎邊個運上前線，和理非排隊運屎

放係路中間，D狗行前舉盾，個盾壓落舊屎度，彈到成身係喎

屎系
香港獨立靠呢班人

兒登

點解隔離po講緊玩屎但你地又屌柒我喎

屎邊同。。。

一定要減少手足落單！請進入！

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

臭雞蛋，死魚。

用蛋算啦，又有象徵意義，雞蛋高牆

毒系？

自己掟啦屌你 撚有咁多隻手咩